藥房口罩炒到咁貴 d帶菌既無錢買口罩

之後傳染番比藥房入邊就
賺錢都唔係呢個時候賺 平時味賺夠咩